有冇人記得高登嗰陣既街市管理員？

睇過咁多個魔法故 佢個魔法故真係最正 不過之前2年冇出文 早排又返 而家又幾個月冇出文
佢有冇上連登 可唔可以出埋個故佢

佢有講之前係唔記得咗帳號同埋佢係教書嘅
因私事停咗
之後忙完就出番 但初稿已經唔見哂
佢都係憑記憶同新想法去寫（重寫已經開始唔好睇）
可能已經寫唔到了 計仔用盡吧 始於世界觀太大

真係好好睇

最好睇既魔法故

忘記唔到 每日睇佢facebook page有冇update

對魔法故好有興趣 但係你咁講搞到我唔敢睇

睇啦

唔想無止境等故呀連登有冇一啲魔法/魔幻故推介？
而家得返1,2個未完有得追 但係唔夠喉

有冇推介？地下城中世紀都啱

羊生又係斷尾出左兩季 等成年都未有第三季

係咪咩地下城經營指南個個？
好似有係講故台見過不過冇㩒入去睇

我睇緊有一個係講解咒師 幾鐘意佢個世界觀

睇歐子爭算啦

點解唔返高登問

乜佢仲有出文咩

有關佢既post一定有你

那瑪定瑪那
我都依家都唔係好記到

因為真係好鐘意佢個三千大千世界&魔法學院嘅世界觀
可以玩好大
同埋地球一夜冇曬魔法師嘅謎團好想知會點發展

上年9月之後走左幾次數

佢個世界觀真係好正

世界觀好正 好深刻 可惜重制冇原本個味道 然後爛尾

好似係瑪那 我都係到而家都唔記得
Btw我認得你黑椒牛丸巴打好似成日我追嘅故都見到你